<!--info-header-start--><h1>元组转换为对象 <img src="https://img.shields.io/badge/-%E7%AE%80%E5%8D%95-7aad0c" alt="简单"/> <img src="https://img.shields.io/badge/-%23object--keys-999" alt="#object-keys"/></h1><blockquote><p>by sinoon <a href="https://github.com/sinoon" target="_blank">@sinoon</a></p></blockquote><p><a href="https://tsch.js.org/11/play/zh-CN" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%8E%A5%E5%8F%97%E6%8C%91%E6%88%98-3178c6?logo=typescript&logoColor=white" alt="接受挑战"/></a> &nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="./README.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-English-gray" alt="English"/></a>  <a href="./README.ja.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%97%A5%E6%9C%AC%E8%AA%9E-gray" alt="日本語"/></a>  <a href="./README.ko.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%ED%95%9C%EA%B5%AD%EC%96%B4-gray" alt="한국어"/></a> </p><!--info-header-end-->

> 欢迎 PR 改进翻译质量。

传入一个元组类型，将这个元组类型转换为对象类型，这个对象类型的键/值都是从元组中遍历出来。

例如：

```ts
const tuple = ["tesla", "model 3", "model X", "model Y"] as const;

type result = TupleToObject<typeof tuple>; // expected { tesla: 'tesla', 'model 3': 'model 3', 'model X': 'model X', 'model Y': 'model Y'}
```

<!--info-footer-start--><br><a href="../../README.zh-CN.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E8%BF%94%E5%9B%9E%E9%A6%96%E9%A1%B5-grey" alt="返回首页"/></a> <a href="https://tsch.js.org/11/answer/zh-CN" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E5%88%86%E4%BA%AB%E4%BD%A0%E7%9A%84%E8%A7%A3%E7%AD%94-teal" alt="分享你的解答"/></a> <a href="https://tsch.js.org/11/solutions" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%9F%A5%E7%9C%8B%E8%A7%A3%E7%AD%94-de5a77?logo=awesome-lists&logoColor=white" alt="查看解答"/></a> <hr><h3>相关挑战</h3><a href="https://github.com/type-challenges/type-challenges/blob/main/questions/00010-medium-tuple-to-union/README.zh-CN.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-10%E3%83%BB%E5%85%83%E7%BB%84%E8%BD%AC%E5%90%88%E9%9B%86-d9901a" alt="10・元组转合集"/></a>  <a href="https://github.com/type-challenges/type-challenges/blob/main/questions/00472-hard-tuple-to-enum-object/README.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-472%E3%83%BBTuple%20to%20Enum%20Object-de3d37" alt="472・Tuple to Enum Object"/></a>  <a href="https://github.com/type-challenges/type-challenges/blob/main/questions/00730-hard-union-to-tuple/README.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-730%E3%83%BBUnion%20to%20Tuple-de3d37" alt="730・Union to Tuple"/></a>  <a href="https://github.com/type-challenges/type-challenges/blob/main/questions/03188-medium-tuple-to-nested-object/README.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-3188%E3%83%BBTuple%20to%20Nested%20Object-d9901a" alt="3188・Tuple to Nested Object"/></a> <!--info-footer-end-->
